TariTari個痴線婆 宮本來夏比人搞大肚！！！

屌奶星我既童年啊

TARI TARI官方日後談小說中，宮本來夏成為一位單身母親，是未婚先孕又被男友拋棄自己一個人生下孩子

躝啦傻鳩

妊娠play！

佢鳩下鳩下咁，抵啦

唔識啊屌你家母

有無人哭左

唔撚係掛

“……你結婚了嗎？”
雪音用毫不顧慮的聲音問道。
“誒？”
突然的疑問讓來夏一瞬間眨巴起眼睛看著雪音的臉。
“沒有哦。”
“要結婚了嗎？”
紗羽有些吃驚似地問。
“不結哦。”
“啊——，果然。”
紗羽恩恩點頭道。
和奏變得有些嚴肅起來，
“……難道說，因此分手了？”
“嘛，要這麼說的話也行。”
“詳細說說。”
紗羽猛探出身子後，來夏苦笑起來，
“等一下。雪音完全跟不上話題了對吧。”
從剛才開始雪音就一副不明所以地樣子望著三人。
“那個……我之前有個交往了一段時間的男友，我和他在之前分手了。這件事和奏和紗羽
都知道，所以儘管知道了我懷孕這件事，也沒覺得我已經結婚了。因為沒有結婚的對象。
”
“但是……那麼，他就是孩子的父親嗎？”
雪音板著長臉問了後，紗羽和和奏也朝來夏投去了饒有興趣的目光。
“是哦。”
來夏爽快地說。
“果然如此啊。”
和奏嘀咕道。
“這樣太不負責任了……”
雪音哀傷似地低下了頭。
“先說好，我不是懷孕了然後被甩掉的哦。”
“誒？”
雪音有些吃驚地看著來夏。
“信息裡是說來夏提出的分手對吧？”
紗羽說完，“沒錯沒錯”，和奏也點頭道。
“恩。雖然他是個好人。做人很認真，也有責任感，所以我告訴他我懷孕了的時候，當場
就被求婚了。”
“求婚！？”
和奏吃了一驚。
“這還是第一次聽說。”
紗羽也吃驚地看著來夏。
“……那，你拒絕了？”，和奏問。
“恩，就是這樣。”
來夏輕快點頭後，
“誒……為什麼？”
和奏疑惑地盯著來夏的臉。
“因為……我不想由於責任奉子成婚又在將來後悔。被求婚的時候，我也對他說了希望他
稍微等一下，結果就大吵了一架。然後我們就那麼分手了。如果我跟他道歉估計是能和好
的……不過我考慮了許多之後，果然還是覺得結婚和孩子是兩件事。”
緊繃這張臉聽完的和奏說，
“……那，如果他說願意等的話呢？”
“那樣的話，我們現在大概還在交往吧。可能之後會有一天我覺得和他結婚也挺好。”
“是嗎……雖然對我來說是沒經歷過的事情……不過，很有來夏的風格。”
說完，和奏露出微笑。
紗羽也點頭微笑。
“恩，很像來夏的風格。”
雪音一言不發，呆呆地凝視著來夏。
“但是，辛苦的是這之後哦……”
來夏靠到椅背上，抬頭望向天空，然後“哈——”的大大嘆了口氣。
“是呢。來夏要做媽媽了。”
和奏感慨地看著來夏。

條女真係癲架

樓豬幾多歲

奶水play了可以

17

痴撚線 有冇咁撚on9

e hentai link呢

好痴線
隻馬死Q埋
P.A WORKS係咪蝕到傻撚咗
唔好聽咪叫中出即飛
邊個想睇咁血淋淋現實嘅後日談

唔係男友抛棄
人地知道大肚即刻求婚
係來夏覺得唔應該為肚結婚，之後鬧交分手
更on9

雖然一直都知條女膠膠地
但估唔到咁癲

咁撚on9都有

來夏我又無乜所謂 騎馬女safe就得

反而d仔撈得唔錯

中出即飛都好過呢個咁撚on9既分手

遲d花開個後續小說唔好玩呢d

和奏呢

馬平均好似都係20-35
賽馬更加短命
隻馬死都唔算好痴線姐